死花迷笠哂水嘅

屌呢幾個星期花迷串過馬撚
上年羅馬都仲未吸取教訓，驚死愛隊贏咁係咁燈
讚下我朗又俾你班賤畜屌
我正式宣布以後巴塞=易食指數5*

推

花迷唔敢面對

花迷

一個小花賤畜留下負皮

花迷出曬名柒開 兩年都喧撚柒

公海太多post 推推先